女朋友個肚有刀疤

話說前日咁啱屋企人去晒旅行
咁屋企冇人，就叫條女上黎訓啦
本身都只係攬住佢，冇諗住搞佢
因為女朋友係耶撚，話結左婚之後先可以有性行為
我不嬲都好尊重佢
但摸摸下發現佢個肚肚皮上有條幼幼地嘅刀痕
我就開燈睇清楚啲啦
真係一條淡淡地色嘅手指公咁大嘅痕
我即刻問我女朋友咩事
佢話踩單車跌親
我應唔應該信佢好
利申：我真係好愛我女朋友

帽事嘅

肚邊到

肚臍下面打橫一條

er… 用“剖腹生產疤痕” image search 對照一下唔係好難姐…

咁啊，帽事嘅

咁細條痕又唔係開刀生仔

巴打咩意思

人地答撚咗你啦 睇#5啦 我真係恭喜你呀

Joseph

唔會嫁 我女朋友耶撚黎嫁
唔會呃我嫁

起底功能顯示佢女朋友係男人黎, 所以應該真係踩單車整親

比手指公再長少少
應該唔係嘅，我信我女朋友

真心post

生完仔先去洗禮

奉勸大家以後溝女前要check清楚佢肚皮先好一齊

又撚狗

開刀生

你同我收聲 耶撚係唔會有婚前性行為嫁
一定係我誤會左佢

就算你係假鳩我都認真答你，開刀生仔條疤大部分唔止手指公咁長，同埋唔會真係話好淡色

割盲腸姐，冇事冇事

我誤會左我女朋友
女朋友對唔住呀

互射當冇數啦，假膠

你知我知個單眼佬都知，
所以哩個post 只係接龍post